法國d80後開始被社會淘汰

啱啱fg第一份工,個senior係80後,問我電話號碼幾多號,fine,你d老餅鍾意d old school野我咪畀你囉,點知隔左陣佢問我點解whatsapp搵唔到我,話諗住add我入個公事group到,what?乜而家仲有人用whatsapp架咩,人人都用wechat架啦

咁食飯個陣對住班老屎忽冇乜野做咪自己玩下抖音自娛囉,佢問我係咪玩緊ig,我話係抖音,佢竟然O晒咀咁問我乜抖音唔係大陸人先玩架咩,我笑左一笑,心諗邊有人咁無知架,而家個個後生仔都玩架啦

究竟係唔係個個80後都咁同時代脫節,定純粹係我個senior係咁?

仲要連喜茶都冇飲過話驚會中毒,其實佢係咪有被害妄想症?

建議你返大陸打疫苗。長生藥廠的疫苗，好安全。親。

深圳有冇?搵日打完疫苗再順便去飲喜茶食埋海底撈都好喎

fg咪又係冇人請

閱讀理解0分?

寫果個冇撚用姐

法國d90後開始被社會淘汰

1
薄餅
•
3 個月前
特朗普打貿易戰嘅「必殺技」，就係靠把口咄咄逼人，以為可以迫中國就範，點知我國略施小計即令老美受重創！侵侵濫徵關稅，招惹中國以報復性關稅回敬，結果令美國肉品冇人吼，自己友又哽唔晒，近12億公斤肉品全部積壓倉庫等發臭！

逆差狀況比打貿戰前更差
美國商務部前日(3日)公布數據，顯示美國一度縮減的貿易逆差再度擴大，達463億美元，增幅為過去19個月以來最大，比在向中國挑起不義貿易戰之前更慘！有美媒報道，侵侵亂打貿易戰，令海外買家對肉類需求減少，但國內肉廠的供應量卻激增，在此消彼長下，終致12億公斤肉類賣唔出，只能繼續積壓。

中國輕輕咁反擊，老美已經招架不住，仲敢妄言我國還擊力度「軟弱」？一於繼續罷買美貨，睇侵侵仲可以口硬到幾時！
6
44

篇文章又幾好喎

法國d80後
好懷疑樓主只係響度玩野

曲直難分+1

D80 呢啲咁舊嘅機緊係比人淘汰啦

香港始終都係要由我地00揸旗,D6 7 8 90後全部唔掂

你咁醒

開間公司請專請00後打工咪得囉

自己做老闆

做乜做咁on9幫80後打工

呢個真,
成日開POST屌6 70後on9
自己又用返同一個態度對下一代00後
仲未講果堆 邊睇邊屌TVB 邊屌boss邊OT
心諗jm79

系,d死老坑連講句普通話刀5識,都5知系米讀屎片